哇!傅穎咁大波架!

邊到大呀？

谷起舊胸肌都大過佢

仆街

頂盡俾埋同情分叫”有波”
大？開玩笑

老女人

幾正喎

大波？
就哂角度都咁平

x街

佢呢幾年做緊乜

廣東人

咁叫大
我對肥仔波仲大

假既啲奶